又有人求屌醒啦

屌你老母林奠大話閪

大家要唔要send email去教大問清楚?
好擔心佢會實習嘅時候搞學生,希望大家幫幫手話俾馬時亨同數學系聽

建議樓主開校園台

教大學生? 有無多d資料? 推爆佢

轉左台先而家冇咩人留意

推到正義得到彰顯